男人老狗睇求婚大作戰睇到喊

近排quit左份工響屋企做廢青，煲返d以前未睇過既劇
醒起以前有個fd話07年出求婚大作戰好好睇，點知一睇仆街啦，睇到好心up,男人老狗睇到喊

諗返起自己同男主角都係中學大學都唔少遺憾，7下7下咁就過左，唔同既就係我無佢咁靚仔，同埋無得講句halleluya chance 就返返過去
純粹分享下，依家仲係好撚心up ar
送首歌比大家

Oh baby No maybe